今日返返學，已經認唔到女神

幾個月冇見佢肥咗勁多好心痛

Gay

點解變成咁？

sorry,佢呢排食得多避孕藥，我都好心痛

咁咪好囉，唔使再暗戀